全香港手機市場比先達控制

因為得你全垃圾先會因為嗰一千幾百比機佢地造市
成班垃圾冇腦窮炒狗,你班撚頭仲要成個禮拜諗strong hold,會唔會跌價,大陸有冇貨嘅問題
人地一早己經舒舒服服買左X自用,用呢一星期時間賺返一皮了

講到得apple 出smartphone 咁

蘋果同先達都係大贏家
無得十四日退貨真係多謝炒家